大家總資產有幾多？（唔計強迫金）

最好講到大約幾歲，唔計屋企父幹母幹 純計用自己能力賺既錢

1m自己賺？

20頭
月入除開50k
cash + 股票 around 600k

30歲月入20k 戶口仲有三百幾蚊無樓無股票

極速變膠POST

屌 點解個個都咁有錢

月月清

20尾，20萬資產，公屋撚

連登仔 fresh grad 50K 基本

Fg 50k

24 加埋有600k 但十幾萬都係學債

大約3m
月入2m頭

唔知幾時開始

啲人自卑到要靠吹水去刷存在感

可悲

0 平時叫雞同食煙20k

26 20萬左右0父幹

職業：兒子 收租月入300k 左右 月月清 20中

仲請唔請兒子？

吹水大會

大學y4 100k

原來都係普通人 21 900k 父幹

30頭。平均月入約50k。但資產得50萬左右
以前人工太低

20中

月入0-？？

職業家中廢柴

總資產38b到

得閒叫老豆係基金過d比我洗

唔明你地做得咁辛苦做咩

利申 未打過工

30 3m

28歲

月薪80-90k

股票2球
樓2層斷供放租
儲蓄50萬

住緊阿媽間公屋

非父幹

真

上面d資產好撚誇 我睇到都自卑

40萬內，冇父幹+母被幹

吹水大會開始

推 7.1反黨安法大遊行

第N屆連登吹水大會，正式開始！

收入二百萬？

Ching你肯定搵好多 我呢d打份牛工點發達

20尾牛屎仔，4M資產加一塊爛地，靠阿爺分身家

Fg
<1000
仲未有工翻

每晚幾億

26歲得300k 資產

20尾，男
欠債50萬

24歲
資產0蚊
啱啱畢業嘅

30歲人大約負四十萬左右

18，月入0，銀行有2000蚊，加埋爸爸送嘅成人禮物（樓），15m資產左右

30幾，4百幾萬存款，一層樓自住，一層收租

吹水大會正式開始

變撚咗膠post

$0

0

32歲 得100k

點解仲住公屋

27
冇父幹
股票200萬左右
Cash 150萬左右
車 10萬
仲有一間未供完既樓

24 歲 得3xxk 連登仔太有錢

你個名

正常有2 層樓
都會拎一層自住

26 歲 , 月入24k, 有橦貝沙灣獨立屋

36歲，幾層樓（供淨4成）+股票+cash-未還按揭=23m左右

有＄既講

冇＄既就自己收皮

租一間屋出去每個月又月入成皮野wo

仲要兩層私樓斷供放假搵多幾個朋友上去坐下都難

20中頭 200k左右 大學時期玩得太爽個個月洗5位數

40萬

22歲 0父幹 出左黎做野年幾
月入萬一至萬三到 自己草左50k
淨係家用都差唔多比左成40k
邊個廢得過我

用儲蓄保咁on9?

全港最年青有為的大好青年都入晒嚟

19
返工一年 9萬

二十中
30k
交租同家用用左15k
點撚儲錢？

二頭 學生 15萬

year4 , 做緊intern, 月入50k ja, 資產得果6m usd 都係炒美股賺番來

我係咪連登仔中廢果堆

零啊

比我都會繼續住公屋

繼續吹

其實點解次次呢啲post成班人話吹水大會
明明成個post大部分都好正常好合理
自己做唔到就話人吹水咁不如開個post只限低收入嘅人答囉

答返先 20尾 零父幹 資產大約200萬

-700萬

10M
完
pull

吹水大會又開始

22歲
無父幹
做咗2年野
户口 5000蚊
股票1m （富途牛牛虛擬金）

父幹，計埋一堆物業，1T咁上下

其實好難統計

父母幹除左直接部份 仲有間接部份
eg 父幹左層樓 層樓計父幹 咁d租又計唔計

做左2年野 無拍拖 50幾萬左右

銀行有$1000
cash得$40

-452,655,477

廿中，少少父幹，2M
呢個數想開citi走資又走唔到，都唔知點好

上面好正常 20尾 1m樓下好正常

廿尾 銀行得4000

廿尾 60萬

唉 無力 點辛苦都唔夠人起跑線黎

連登所有關於人工、資產嘅post 都唔洗認真

10尾
月入80k 左右
總資產大約3、4m

廿尾 -100k 還極都還唔完咁...

夠今晚晚餐
要食二手飯了

100k

21歲

HKD 2270
35歲
麵

呢期興1M 係1萬

30歲
一架林寶
一架法拉利
揸住層淺水灣

杜巴, 睇黎我地差唔多大
不過我仲窮過你

吹水何必太認真

月入1m (一球）都有，你信？

二十頭
負資產
爭緊大耳lone 三十萬
衰爛賭

30歲
月入暫時疫情負數
總資產8位數
利申：外國撚

早幾年已經係呢個價， 現在應該55 - 60k 左右

年中唔少呢d post 有咩意義？

吹水大會出現了
(利申 : 銀行3位數字)

it 9
月入10幾k。
得around 100k到

負20萬

28歲 幾千蚊 包租公度有兩個月租租按金

29 歲 50萬左右

fg 80k, 有100萬

26歲
月入32k
Cash + 股票1.2m
資產都係收入+ 投資儲返來
學生貸款爭𡁵10幾萬

冇圖講乜撚

吹嚟托咩，等共產黨嚟，就一齊全部杏家剷無晒。

同你一樣年紀
錢係你既double

19歲 銀行有10k 老豆送佐層5m樓

反而我係想享受一下

話哂都有2層樓
財政狀況都算鬆動
不過果位巴打 仲同老豆老母住 都算孝順
見唔少fd 搵咁多 多數搬出黎 為左有自己私人空間

38

約800 萬

講埋30 時，8萬幾

唔怕! 呢度咁多有錢人!
一定有人可以請你食飯嫁

利申 : 排隊

屌那媽 人工真係追唔上樓價
點樣努力都係得個吉，用錢買資產又蝕錢

20尾
有車有樓
搵40k
岩岩換左車資產得番200k

我屌哂樓上咁多有錢撚，我咩都冇呀

都算勁啦
有5皮野一個月
有5000萬hkd

巴打如果有閒錢就捐少少幫下手足

30出頭，500蚊

2 年前我輸到淨返一部手機
依家我每月淨收入八百萬啦
你地想唔想學？

今年34 計樓的話2千幾，唔計得2x萬

20中 fg搵到工，之後30k
儲蓄得返30舊

3舊

26歲 按揭差銀行2M

人生財富教練

車志健

35歲
40K
10萬cash+20萬股票
一層2房嘉湖 市值5M (2012買入價2m)
一個車位 市值 0.9m (2015加按層樓買 買入價0.7m)

人生最正確既決定就係早買樓 食得正QE資產大升浪
如果靠自己人工儲錢 都唔知點儲幾百萬返黎

30, Acc 得40K, 加埋隻撈同股票，應該600K

入黎就係睇呢句

不嬲係咁

香港無窮人

Intern都五皮野一個月 咩intern咁勁

$20

我阿爸間公司
真係好冇用,咁大個人仲要靠父幹

一定要個個同自己一樣先係真

有父幹梗係善用

25歲 -3m mortgage

27歲
月入39k
積蓄8萬 貨左太多金比囡囡,月月清咁濟

廿中，啱啱㩒錢㩒埋最後嗰一百蚊

勿屌我中銀㩒錢，我用citibank

個post玩爛咗喇
下次再問過啦
#2 累全家

屌你仲誇張過我

全部冇圖

Ｄ囡囡，有ball有樣，做雞好快1-2m

強姦金好早就要改
人地係保本咁儲到退休 手續費低
香港既真係似拎左你既錢黎用多過原本儲蓄概念

30尾
欠債400萬
0 父幹
月入3x k

26歲
月入30k
200k股票
300k savings
有排捱

我以前連香港月入中位數都搵唔到
心諗個數係咪真
大過咗 人工過咗中位數 就發覺其實好撚易
好正常
尤其做緊政府嘅舊同學
人工同私人市場脫晒節
你當樓上都係做政府 做醫生
有咁高人工正常不過

救下你呢個po, 是但畀張圖你

戶口得返100蚊

吹水飛機大會，正式開始！

fg做咗一年野
15.5k/month
幾萬蚊

cls

一億左右喇, 保守估計今年內可以洗哂

我戶口得9x 蚊。。。㩒都㩒唔到出黎

供樓?

大概2m
等緊政府派錢救命

23歲 、一百萬左右
利申：鳩吹

m=萬？

m=million 啊傻仔
我十六間公司老闆，保就業計劃派好多錢比我

就3張幾 戶口得二皮幾

24 40k 總資產950k

因為鳩up無成本

巴打養唔養狗？

27歲 月入 90k(醫生）自己有1.5m cash
有父幹 連埋資產應該有20m

匪語⋯刷⋯

2尾 9個

有幸請到醫生入post留言

同老婆一個做生意一個公務員 20尾 儲到3球中鬆啲

你連m係咪萬都問得出，真係接受唔到囉

18歲 0收入 有廿層樓

（反正都係吹）

其實醫生都係普通人 我覺得比人神化得太緊要

廿中 大約有30萬
利申:有大約15萬係grant loan無用到

今年 28 月入2萬幾 資助120萬

資產

唔係普通人就做到

23歲 月入15k 儲咗60k 無樓無股票

m不嬲=萬，係你唔識野

連登吹水大賽全面啟動

68歲 有某公司77% 股份, 2000 萬股票, 400 萬基金, 150 萬保險(人壽), 3 架波子, 2 架Tesla, 2 塊中環地皮, 48 個商鋪收租, 8 個私樓單位收租, 12 個工人, 250 個VFE口罩

巴打做邊間醫院？

兒登吹水大會

20尾，父幹，一層宜家值450萬嘅樓，戶口冇錢

30歲 月入$65k
現金唔多，得$50萬左右
不過有兩層樓收緊租

父母遺產？

fg 500蚊

得一個誠實巴打

25 有15萬股票 一隻綠針
早排屋企人借多50萬比我買股票

呢啲就一定正評多過負評
正如未612前連登係食麥當勞多正評過食幾千蚊飯

40歲，1億，準備移民退休

噢，個個五皮野，香港無窮人。

得幾十萬根本唔可以用「資產」去形容有錢人開枝酒都唔夠

你daddy咁好，連模擬倉嘅股票都留埋畀你

1億

你信唔信

飲返藍妹啦

佢都唔比我入佢account
所以只可以睇模擬倉 知自己今日輸幾多

係，睇新聞話香港仲有好多低收入人士
我懷疑係假新聞

我淨係上連登，以為香港個個都係有錢人

30萬
fg返半年工都有

一年儲25至30萬？？

月入唔多
鄉下有地（2000萬）

2萬呀00後
返5p啦

模擬股票黎? 試下cap 完整小小

35，月入2-3，總值130

#209 咪話左係囉
如果你留股票比你個仔你都唔會比佢入黎個真倉account啦
佢都不知幾驚我亂同佢買賣

23歲岩岩畢業
失業冇樓冇車冇父幹
股票5KUSD 銀行得返7KHKD
等緊政府救命！！

咁模擬倉有咩好post
你口述咪一樣

一個post引出全香港最有錢既人

開呢啲post咪又係變吹水大會

廿尾
現金十零萬
服票十零萬
有層供緊既樓，計埋升幅加供左既錢同首期大梘300萬
其實最主要都係買左層樓

好無聊 點解冇呢個資產要吹水吹出黎
一係引人注意，一係就太自卑

幾年前負債400萬，而加變入超過8位數字

m=萬仲叫人返5P

283蚊

都要知我咩位入架儲左咁耐
如果唔係又話無evidence架啦
不過依家都好似無乜力

模擬倉係evidence？
wfc 你幾錢入

其實我都想自己開個真倉自己管
但係唔係要夠18歲..

月月清，中共心目中最強大既無產階級

20中 戶口+股票+儲蓄 我諗有100k到

資產黎講叫合格啦
有埋180同30CM 就可以自稱連登仔喇

仲有#213嘛

460
賺到$1都係賺

3X歲 50k 10M

部車又係搞笑
17年買
姐係你老豆買車
到你有牌就比部車你姐
分明係你老豆自己想揸
邊有人會提早4年買定部車

一樣 90後 廿尾
儲得廿幾萬

梗係計啦
點解唔計租

成層樓都係父龫
你冇付出過
收到嘅租自然係父龫⋯⋯

1萬好少wor

唔係呀 佢另外有部cla 250 amg
係生日佢諗唔到送咩比我
話提早當比埋利是我
（無講background 佢跨國公司到做 一年都唔知見唔見到佢兩三個月）

舉例唔好 sorry
咁父母幹 送左1000股700比你 任你發揮
你無理到佢 400升到500 又算唔算自己賺

你搬左出去 但層樓係老豆既
唔收你租 又算唔算

你話想讀個master 搵老豆攞錢 又算唔算

一百萬勁

講真 又唔係好窮買唔起其他車
你買車比自己揸都唔會買535i啦

我上次見到你仲周圍問人借錢

車係貶值品
買黎擺4年個意義係咩先？
到你考到牌都19
5年 新車既都貶值超過一半

10幾K ...
建議你轉下新環境

20歲 bank 有10k 月入8k (me 大洗）
18歲生日爸爸full paid 買左層樓俾我
話我大個仔啦要負擔責任

提早買車 擺5年 唔揸
同窮唔窮關係唔大

-500萬

6M USD = 7.75*6000000 HKD
= 四千六百五十萬港紙

竟然Year4有咁多錢都用呢個咁唔滿意

94 工作8年
Cash 160萬
儲保40萬
股 30萬

做撚到仆街，冇父幹

2間上市公司非執行董事
1間主板上市公司主席
非父幹，全部靠自己實力

真心 廿尾
三十幾萬

所以我係point out
唔窮-自己想揸都唔會係買535i 黎prove #242

想幫你含

1.諗唔到送咩
2.驚之後幾年好少係香港 無咩會送到比我

一萬

完全唔知你想表達d乜
咁總有d人鍾意5系

正常係唔會有人 買部車係屋企擺5年唔用
除非你好有錢 唔旨在部車貶值左超過1半啦

但睇你post d 股票出黎 我又唔覺

所以唔係窮唔窮 係唔合理到有d弱智

我玩online game刷裝又係匪語？

#258...

30中 月入70k
收租樓市值7m(租抵供，仲有大半年供完)
自住樓市值10m(仲有4m按揭)
2m股票+外幣+cash

19歲。每月200k。3m資產加層供甩左既樓

30歲
月入110k
股票保險不動產大約30m

係

個人認為你講嘅全部都係父龫

騰訊股票 本金全部來自父母
你理唔理都係冇付出過錢
一定係計父幹
就算你想imply如果自己投資不善 輸返哂出去
咁都係輸緊父幹$
相反而家乜都冇做坐喺度賺自然都係賺緊父幹$

唔收租梗係父龫
你唔住呢度就要自己嘔錢租屋喎

Master呢個更加係父龫啦
問老豆拎$

同埋其實比個仔自揸
就唔會care架車貶值與否架啦
我都唔會care啦 揸完劏左佢 買過架二手玩
一直都係咁諗

你又知人哋係吹出黎

28, 3m

1. 送咩都好過送部車擺5年其實 又唔係咩古董車
2. 你話你老豆一年有2/3個月係香港再講 送禮同個人要唔要係到又無咩關係

其實都真
最簡單畢業做政府officer grade 專科 再唔係d大公司mt
27，8正常都有4萬以上一個月啦
我識隻it狗30都有4萬
食屋企住屋企 慳d洗
咁多年d錢剩係最簡單月供美股 或者一早慳少少儲首期
資產點都有5m以上
連呢個數都冇真係成世等比人剝削

我都認同
咁但係樓主個命題當中 要撇除父幹
其實好難將上面ed 計清楚

master計既話 咁degree計唔計父幹？

點解唔等你渣到個陣 即刻買部？
同樣價錢 性能upgrade
而且唔需要比5年牌費

原因呢？

5m樓上 點計

我又唔會話好撚易嘅
但30歲嘅話有呢個人工同資產完全係正常不過
講到月入5萬係無可能咁
開得呢啲post預咗有月入高嘅人入黎講 但講親都無人信

24歲 月入14k 做左4年野 3萬儲蓄 -.-

26
月入3-4萬
唔洗家用自己大洗
70萬左右

咁都理解既
雖然17年
14歲 點都好難扮到夠秤

咁其實咪唔好答樓主囉
講真父幹到咁多樣嘢完全係本身嘅福氣
我都唔知應該點形容
總之想講父龫咪父龫囉
好事嚟
好多人恨都恨唔到

覺得有父龫嘅最好識得感激父母
孝順多啲父母啦

佢諗唔到送咩

再加埋一年見唔到好多次 所以就送車 就係咁簡單

*送禮可以係唔見面 但仲要計埋屋企入面要同姨媽姑姐三姑六婆鬥威 鬥風頭

失業! 1個連登A/C 價值不菲

1000萬

但點解送啲個仔用唔到既野
咁有錢 唔送隻rm比你？ 可以戴上手喎

Laptop 2部$13000左右
手機 $2600
iPad Pro $4500左右連pencil
Fuji xt30相機 連配件$10000
銀行 $1000
儲蓄：$0
保險：$0
Total: 3000

師兄年薪仲高林鄭

20頭 26k + 320k之前借讀書幾十個計唔計

2600（讀緊書）

今年比左隻勞我啦
話我帶DW寒酸

儲蓄保

179cm， j20cm 長
所以我係癈兒登

0父幹 十幾億美金 剛滿18歲

諗唔到有咩好送 呢個真係好弱智 咁有錢 就係諗到買車 仲要個仔唔用得

你都係想鬥慘
我得1000hkd
你開心 滿意未？

咁憑自己有無錢比學費讀書先

25歲 負250k

25歲 20k 資產-400k

22歲畢業 當你儲到2萬一個月
2013年appl 大約60$
依加350$ 你自己計 唔止5m
就算比你最保守供qqq都有5m
樓價我更加唔洗講啦
當你2年儲到首期 求其新界搵個上車盤
依加都唔止5球啦

citigold

27.2港紙加30cm巨龍，可以換到幾多錢？

下個月總資產暴增至1萬

咩工

第N屆連登吹水大會又開始

邊隻勞？以你老豆既出手 至少要係劉丹同款啦

個個都20頭40K
u grad都22 23啦
咩FG可以40K?諗都知冇可能啦
醫科出黎做都已經唔只20頭

傻啦 垃圾野黎

渣ga。我年薪100m，有100e資產

27歲
而家有88萬 現金+外幣+股票

香港人真係好有錢呀！

唔怪得d樓價係噤升啦！

幾隻錶，一部車仲一間供完既居屋

起下佢底原來想做狗做唔到

m 係咩都唔知仲屌番人
你老母比狗屌啊
616 2m人上街係咪以為2萬人啊傻閪

咁計不如計埋孖展買美股
你好快有錢過誠哥Tim

20雞

30頭，有5M cash同股票
月入80k

父幹 有大屋 幾套suit 幾架跑車呀飛機機械人咁
唔係好多

30中
股票+cash 35萬
公司資金100萬
股份價值500萬

1B左右啦

citigold開要1.5M
離岸要再加多1.5M

我唔明 大部分人22歲先畢業 點樣25歲有200萬資產

想睇圖

m你老母

二十中
100k 股票
月入23k
現金2k
負債30k

有錢仔

Feel到你都係d社交技巧好低既炫富子弟

銀行仲有700蚊
啱啱失業
負債40k

負幾萬

Private account黎
呢到無人識我無所謂啦～

個個話自己20頭有4 50k人工

佢仲細個 唔好咁啦

20歲
月入零
仲有30幾蚊碎銀

你見佢果d 圖既caption就feel到
所謂送果d野全部都係佢老豆
部車又係，買比後生仔有心就買波子/gtr
點會買5系
隻錶又老豆帶到舊比佢

同d借呀仔首置名買樓然後話老豆送層樓比自己有咩分別

年年去旅行？出來做野做左幾多年？

真
隻錶根本已經被老豆戴到花哂
好慘

24歲 18k 連股票就200k 但負緊40k係股票到

條錶帶花撚到呢

20中 200k基金 400k儲蓄保(2pay5) 300k cash

出年4月有多舊錢返嚟 準備買passport

收入 )))正職37k 賭~4k 出面有d嘢搞緊每月穩收5xk

唔多 幾千萬到 今年23歲
職業：兒子

根本所有野都係老豆買比自己
情況同細個𢭃利是
呀媽話幫你儲起一樣
拎老豆隻舊錶影張相就話
上一上屋企又拎左隻撈

好貴咩 地盤佬廚房佬都買得起啦 咁都好曬
有隻百達翡麗先好出黎曬啦

隻錶就算全新都唔值錢

Btw值幾錢
唔熟錶

睇佢張相背景都唔覺係啲咩有錢人
間屋裝修家私都好普通 又逼 比盡300呎

今年21歲grad 已有500k

人地有模擬倉
有部5系
有隻撈嫁

17歲
好撚多架啦

btw
認真 17歲個位
旺角 去南興 買塊拋光布
買舊沙膠
自己翻新下隻錶 好好多
隻錶花撚到咁 影出黎 好柒

我條女個袋仲貴過佢隻錶啦
隻Hermes birkin都貴過佢隻爛錶仲要咁舊 都唔知係咪二手貨黎
寶馬5系好值錢咩？落左地幾多年呀？
你話佢揸全新林寶就有錢姐
我識啲有錢人
戴百達翡麗隻錶成一百幾萬 都唔會好似佢咁on99攞出黎曬
Rolex呢啲 大家都知架啦 行出街地盤佬一隻廚房佬一隻
好威咩

都差唔多10年 我係死廢J

100k 樓下 （無留意最新 唔like依個款）
停產之後升左唔少 本身6/70k左右

23 10萬

80後，等緊老豆份遺產

rolex 好多人都買二手 有咩出奇

問題我見佢張相背景咁寒酸就唔覺佢有錢得去邊
住啲咁既地方行出黎話自己係有錢人 笑死
我啲中產親戚住兩千萬私樓都唔會攞出黎咁曬
佢就攞隻爛錶 真假都唔知既貨 出黎show off
啲女人見到都笑到佢面黃

不孝子 等老豆釘蓋

就算行貨10萬都唔洗
不過佢隻錶真定假我有啲保留

算啦 大家純討論 唔好追擊佢

第唔知幾多屆吹水大會開始

大西北區啦

17歲都可能係假
可能就黎30

其實唔奇
你睇佢拎錶隻手指

可以退休 點解仲要工作？

跟媽咪麵炒股 而家資產1M

20頭，月入2m，資產30m

班5毛想語言殖民

樓主咁誠實

20歲，yr2，有父幹，20萬現金，20萬股票

0.01點用

拎唔到出黎

吉sir

一千左右 算係有錢人 未計琴日大佬比左二十我唱K

每月鬥身家一次

K係千 M係百萬 同希臘文有關係
總結：5毛On99

不嬲m係等於百萬

建議你起底先

咪話咗揸住丁權囉 村屋撚

同埋其實我一直都無話自己有錢架。。

月入1m
月月清，依定都係得1m多d

22歲 岩岩開始炒股

見工冇人請

我都無話曬..
1.本身係自己private account post
Share生活點滴
2. 有人叫send圖我先send
點樣顯示我想曬..

由頭到尾都冇講過自己有錢。。
無啦啦就俾人偷換概念

我都唔明，討論區已經唔知你真人係邊個，大家開心見誠講下幾錢人工，有幾多錢儲蓄有咩問題
其實如果同行個人工透明啲，係幫到自己開價

叻仔 生性

可唔可以教下我

2億多dd

3頭
1.1M
公屋撚
零父幹冇樓冇股票

20頭，$251.3

1.1M 全部現金?
勁喎

唔好同我玩M=萬 依d小學雞野

年中好多呢D on9 post，明知吹水大會開黎唔知做乜

平時玩開咩

all in石油股

三十頭，cash 70 萬股票20萬，供樓差銀行三百幾

唉

未夠30過千萬
咪又係要返工 俾老闆屌

10k，儲蓄4k。家有細妹7歲，每月只得2000洗用。住緊深水埗，6k租金。

24 550k 0父幹
around 300k stock

個個星期都有呢D POST

係呀.....可惜好多人都起度作大.......
係咪真係有呢個收入
自己一出去搵就知有幾假了.......

廿六歲六月尾辭咗職，住喺圓方，銀行得返九舊水

有20萬係賭場etoro入面 準備收番錢唔玩啦

原來講真話有咁多正評
更新番啱先㩒左兩舊水出黎賭馬輸埋
不過唔緊要仲有三日就出糧

我覺得炫富係一件好自眨品格嘅事
識得用你嘅資源去分享快樂俾人先值得人尊重
我雖然無資格行入馬會食餐飯
我靠自己能力去amigo食餐飯都好滿足
洗左嘅錢先係自己嘅，擺響銀行嘅都只係數目字

上面貼真倉 50萬usd 冇乜正評 咁係因為講真話多評定係連登仔仇富呢

好多人唔信人搵到咁多

現金有20萬到
股票就2.6萬美金

你呃人
有父幹通常會叫daddy

20頭 蛀米蟲
每個月30k零用錢

未夠18
一個月零用錢2k
自己儲儲埋埋12k左右

lihkg fg收入中位數

呢度吓吓都過百萬資產

都叫有27蚊既
啱啱26歲

扮咩

信用卡有10皮

你打份普通15k既工 銀行都會開100k/200k比你

依家d銀行就係咁仆街

20 30m左右
2層樓收租

人哋要威，同條靚仔比較，因為有點孫呀！

15萬,25歲

我果張得5萬

btw
我個個唔係信用額黎
係信用卡欠款黎

銀包仲有20蚊 八達通有90蚊，30號出糧

原來係欠款 無負號以為係錢黎

負債四百萬

都唔係呢期
十年前打online game已經係咁

下期要找min pay

20中，月入近40k，儲埋今年肯定會有1m

我都比physical hold撚左我成皮信用額

玩一個星期股票仔都隨便7萬啦

20尾，欠債50萬

輕鬆冇難度

30歲，15k，1m hkd資產

27歲 出黎做野4年
唔洗交家用
冇女朋友

平均月儲$15k
而家700k

睇你玩咩驚啦
我玩鬼佬驚絕對無見過呢種傻鳩

20尾，月入37k，400k股票資產加200k現金左右，5m樓供緊

90後
戶口得十零萬
不過屋企人有幾間屋

大約兩億 想知再講

25歲 月入29k
現金 46萬

25$ 一個Ｍ記要分七日食

19,大約700k ,點解一定係吹水一定個個都打份牛工咩

準備26歲
18年grad
做左年半野
月入15.5k
草左200k放晒入股票
總資產280k

個個都幾有理財觀念

覺得係吹水大會果D人唔知個世界幾大姐
困係月入10零k既世界，圈子入邊冇30k以上既朋友，又點會相信世界上原來有另一班人係月入4,50k以上
我岩岩畢業果陣都覺得有冇可能咁多人30k以上啊，到而家30歲月入40零k，先發現原來我係我個世界係屬於低收入果班

係咁㗎，啲人叫完你send圖之後你send咗就變咗曬㗎啦post又唔追公佢贏字你輸

23歲，啱啱grad搵緊工，150k

其實都無可厚非嘅，連登充斥住一班假膠同9upper,成日一起底就發現個post/comment係假

30歲
current + saving HKD200k
股票 ~HKD40k
負債 HKD$5.6M

23歲 差學債60k
細細過中學比人欺凌 虐打退左學 出左黎做野
全職工作經驗只有直到19歲前果幾年時間
最多只係搵過每個月15k 好羨慕大家咁有錢
之後搵到目標加上有另一半
變得想上進就出返黎讀書
樣樣衰衰咁問返屋企人要千幾零用錢
再加3份pt幫補黎勉強生活

其實都幾自卑 到而加23仲成個垃圾咁
要24歲先畢業出返黎社會
依幾日仲因爲fyp種種因素 返學太忙返唔到pt
當初出返黎讀書依個決定又比家父拎返出黎鬧
話睇我唔起 學人有目標有咩用等等既說話
比屋企人一氣之下趕埋出屋企 cut埋錢
靠住上個月果3份pt既錢 唔食晏就果餐去過活

我應該會繼續自己既目標
但同時有諗緊
其實唔讀書出黎搵錢係唔係先係好既決定
明白屋企人係過來人
唔想我讀係有原因 但唔想放棄

對比起上面既有錢佬會唔會太現實

就嚟 5字，月月清，先等人接濟

m係港仔online game既萬
w係蝗蟲online game既萬

拼音第一個字
小學生先會咁打
都幾廿年歷史唔係新野黎

加油ching👍🏻

唯有用健康呢樣野去安慰下自己其實環境都唔係咁差
起碼有健康體魄唔洗成日睇醫生之類

1900萬現金
20歲

21歲,grad 左一個月
~10萬，唔叫雞應該多一兩萬到

u can only live yr own life
比嚟做咩啊

難得有正常人
20尾30歲月入仲係20幾K嘅話真係好唔掂

k係kilo
m係million，唔係萬
唔通1000係chin呀？

Post糧單or稅單先啦上面個班月球人

2棟大陸樓連地皮 1層泰國condo 儲蓄保幾萬現金價值 現金USD50k CLS250 打緊風流工20k/month

1.父幹
2.真心有料
3.吹水

1同2都有既，但一定少。
但係連登，3既機會大好撚多

做左四年野 六萬蚊美金儲蓄到 大部份放左係股票

利申: 外國撚

月1萬，得1隻法拉利，1隻 model s

20中 10幾m樓 現金1m幾 兩條女

女兒，收租60K左右，股票300K，存款？有租收洗存款架咩？

2層斷供又真係離撚晒譜

咁你#210個reply話自己有六百萬USD係咪吹水？

Reply#74

TYPO

拿巴打，信唔信係你既問題

主要係想confirm吓你唔係好似之前堆on9仔咁用”m”嚟講「萬」je

m=萬? 小學雞咩

我只係知，係金融界或金錢單位，m=百萬

啱呀
我從來冇聽過人講m係解萬
但係呢個post竟然見到人咁講
On9到震

見過m=meters
m=megabytes or megabits
M=millions

冇見過m=萬wor

其他領域m代表咩我就唔知啦

係science/mathematics field, m=milli

總之唔會係解萬
每次一見到話m=萬就勁憎

21 股票+銀行 10萬
有一半係scholarship 拎返嚟

做咩工先搵得多錢

巴打返緊咩

月入五萬都叫月球人？

加油

醫生

20頭 打緊萬零蚊hea工
收租50K
蝗國收地賠左幾千萬+幾層千呎樓

我發覺一講少少錢（幾十萬），只要係後生，就一定負皮

70幾萬左右，託賴屋企唔洗我點幫手
希望憑股票致富，冇咩技能

相信好多人係咁